「黃色裝修圈」宜家傢具裝拆

有沒巴打有興趣接下d 細job黎做，朋友新屋入伙，九龍區，拆一張ikea grimsbu單人床架 然後裝番張malm特大雙人高身床架。

俾自己人賺好過俾出面，有興趣可留tg

有興趣add tg直接傾